presentation究竟點表現到team spirit?

開sem一排，又係時候要搵人做group project
Marking scheme 話要有group effort/team spirit
之前每人一part 咁講又話無合作性
係唔係要整個和音，幾步曲…

你老味，我想自己一個一組

一齊 dem 番個 beat 先講野

講完一part之後要成組人一齊givemefive

係lecture theater present既話，唔好企埋一堆，分開返少少企

一條友講
一條友搞腦
一條友搞燈光
一條友搞咪
一條友派hard copy

完美分工

present完自己個part要講埋交畀下一個同學

如無意外普通課室仔，企開啲就會阻住左右嘅projector screen

好似出去做馬嬲戲咁

睇錯penetration